一到夜晚又諗起

上個月第一次偷睇拍左2年幾男朋友既手機
然後一睇就見到佢封存左同另一個豬西既對話
完全係曖昧既feel。。。
原來佢半年前精神出軌左一個月
雖然佢聲稱佢地只係出過一次街
除咗對話比較曖昧之外咩都無做過
但我都hurt到仆街
我口就話原諒
但每晚去到一個人既時候又諗起
個心仲係好痛。。。。
點搞好

分手
精神出軌完
下次就到肉體
之後就會冇限次

我ex同條女出街都冇同我講過
仲要出咗唔止一次
係我問佢先至講

不過依家分咗手啦

一出軌就分啦 唔好哂時間